他們曾說過……

他們曾說過……

1989年北京學運獲不少香港市民聲援。

「我們這次民主運動是為了加快政治體制改革的步伐，反對腐敗，提倡自由，對政府工作提出合理意見，但是政府一開始就對學生運動不予理睬；我們的目的是加快中國民主化建設，建立完善的社會制度，這也是加快祖國統一的一部份。我們希望香港各界有識之士，支持我們的行動，讓我們團結起來，把鬥爭進行到底。」

——1989年的今天，北京高校學生聯合自治委員會發表《告香港同胞書》

相關新聞：程真違規戀營長 棒打打不散

上一則
上一則
程真違規戀營長 棒打打不散

下一則
下一則
蘋人誌：坪洲，可能係全港 Artist密度最高嘅地方

程真違規戀營長 棒打打不散
學聯文件解密五之三 西貢「渡假營」藏逃亡者9210036暗號揭秘